這項工作為威爾遜贏得了諾貝爾獎，並永遠改變了物理學。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 所以，我們一直都有那種非常傳統的工廠模式。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 你不一定要永生才能做到這一點，科比·布萊恩特帶來了影響。 黛比·艾倫的祖母愛加倍|喬-瑪麗·麥肯齊| 2020年9月11日|Essence.com 
 這種墨水是水性的，所以它不太可能滲過你的筆記本或速寫本，而且它幾乎可以永遠保存。 用這些彩色筆為你的生活增添一些活力吧 
 重要的是要知道你在網上建立的所有東西都將永遠存在。 帕麗斯·希爾頓是最初的影響者。 現在，一部新的紀錄片讓觀眾看到了它的另一面，2020年9月7日 
 還有什麼比這更重要的呢，在我們和某人永遠捆綁在一起之前，先確保這方面的事情是正確的? 《唐頓莊園》評論:一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲|凱文·法倫|月5日|每日野獸 
 這一舉動永遠地封住了他對酋長的感情，把它與戰爭、暴力和槍聯繫在一起。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 願他們的婚姻生活充滿歡笑，願他們永遠相愛! 你所有的網絡男友都有主了:高司令，康伯巴奇，現在還有約瑟夫·高登-萊維特，梅麗莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 在《勝利之光》電視節目中，角色們談到了“永遠的德克薩斯”。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 然而，如果他們喜歡的角色原本是白色的，那麼他們就應該永遠保持白色。 Rush Limbaugh的恐懼一個黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野獸 
 我只能看到我面前的一片綠色，我覺得我必須永遠往前走，永遠走不到盡頭。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 緊接著，門在他們身後輕輕地關上了，她作為妻子永遠地從他的生活中消失了。 homestead |Oscar Micheaux 
 阿里斯蒂德總是把一時的幸運看作是永遠的幸運。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他彷彿卸下了心頭的重擔，閉上了眼睛，彷彿把過去永遠地拒之門外。 homestead |Oscar Micheaux 
 我要歌頌你的名，直到永遠，好天天還我所許的願。 契約條例|約翰·坎寧安